想問長坐office做嘢有冇坐墊推介下？

最近做嘢成日坐定定 坐到腰酸痛 又寒背
想問有冇坐墊推介下 上網睇個啲蝶型坐墊好唔好用

呢個得唔得